不敗之師 奪英超 唯有我利

利記皇朝要降臨了

A09!!

第一未

真係咁都死唔去入番粒世界波追和
冠軍相咪呢d

Ching認錯人

Sor

講到英超得利記不敗

球隊得利物浦
領隊就有雲加，高普